
                      Muy buena película, y me encanta el mensaje universal de amor que lanza la heroica.
Me ha gustado mucho la escena, en reparto, y me ha encantado como DC ha contado la historia de Wonder asoman de una forma cómica, y divertida.
Le doy cuatro estrellas.
        
            